#ALERT 台灣對港澳發黃色旅遊警示，稱如非必要不要前往

我屋企呀

［緊急要人］藍田女手足全家確診武漢肺炎

緊急要人！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手緊急聯署，呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人仲差99,615個聯署，請求大家幫手，謝謝。

好人一世平安

你唔封人
人封你

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔封關輸入病毒，人地就算封你關都好合理

太好，你唔封關，國際快啲封關

快點來封我